有線新聞：內地客減少 非內地客增加。阿根廷遊客：香港像日本一樣文明，而中國完全相反。

【訪港旅客比去年同期跌7.4%】
【內地客減少 非內地客增加】

上半年訪港旅客比去年同期下跌 7.4%，主要因為內地客減少，其他地區的旅客反而增加。

有外國遊客稱，歐洲的恐襲威脅令他卻步，改到亞洲旅遊。

雖然係兩年前, 但成日聽到人話外國人眼中香港同中國無分別, 想分享比大家.

有線咁就lum掂左連登仔
估計未來將有大量吹奏有線post

唔同國家好難一樣

五毛不敢面對

漏咗踩港撚